卡卡完全冇得同美斯,c朗比較

卡卡得個快字
高峰期又短
論盤球冇得同美斯比
論入球能力完全見唔到兩位車尾燈
但仲係有好多人吹奏卡卡

係嘅，高峰期短

你試下計埋入波外嘅其他能力

冇卡卡就冇C朗

唔講入波講助攻
呢段新聞係上年9月

阿根廷球星美斯周日在巴塞隆拿以8:2大炒侯爾斯卡的西甲聯賽中，射入兩球之外亦貢獻了兩次助攻，是21世紀首位在西甲助攻次數達到150次的球員，亦是歐洲五大聯賽現役球員中累積助攻次數最多者。

佢係唯一一個曾經壓過依兩條痴線佬實至名歸拎足球先生既人 最緊要係佢地3個差唔到同期出道
而魔迪大家都有爭議 唔洗提
而再上幾屆已經講到朗癲 簡拿華路 c dan 叫做上一代既人
Ac個期卡卡真係好好J
一條友ko 成條曼聯後防
最後都敵唔過傷患

果時牙梅牙朗未上力啫
同埋果條曼聯後防天殘地缺

卡卡同佢地差唔多同期出道

大佬呀 個陣佢兩個對手仲係地球人
你點會估到之後兩個都進化左做外星人

大哨都話有得比下卡卡就差一皮啦

系

麥包皮>卡卡

又係睇大左既球員

得個兩三季勁 但又唔係勁到破曬紀錄個種
沙拉一年入32球 破英超紀錄 都勁過佢啦

好老實 咁多年嘅生活經驗話我知
啲巴西迷係最撚煩膠
輸波就係假波 好似世界盃美洲盃老撚奉係佢拎咁
有啲撚樣直頭球會波都唔留意
又最鍾意厚古薄今
巴西渣嗰排就話無森巴味

只可以講時代做英雄
個時美斯 c ron未完全爆發
再拎埋意甲同歐聯 再加足球強國國藉加乘
紀錄人地可以再破 但足球先生永遠都有個紀錄起度
你就係個年度世界最佳球員
如果上年沙拿拎埋英超冠軍真係有機拎世足

美斯同c朗
係狂破個人紀錄
沙拉都破英超入球
依d係客觀數據
我真係唔知卡卡破過咩紀錄
其他投票獎又有時on99 （主觀到仆街）
今年金球逗住中場就係好例子

比ribery同sneijder幸運嘅金球獎得主

中場拎神射手算唔算

d傻西真係咩都反 果陣有邊個比卡卡值得拎 又up唔出 9up真係唔洗本

原來拎足球先生 要同埋上幾年同之後果幾年d人比表現 而唔係睇果年， 長知識了

因為卡卡高峰期短 得個一兩年貨仔大爆發
邊有咁多個人紀錄破 C朗同美斯年年踢住都一路刷新緊D紀錄啦

講咁耐仲未見到卡卡請小花食塵條片